陶傑發現原來香港政府都可以因為疫情徵用財產！！！

唔洗徵啦
美心 富臨自己排隊送錢啦

已經走唔切
只有反抗先有曙光

仲喺度笑鳩廣州共產
遲早林奠共埋你嗰份

無產階級又贏

求搵人組隊隊冧垃圾呃人日本代購page

強搶民罩

佢已經當全個香港都係佢架啦根本，而家佢話乜就乜

而家先知？
就算本身唔得用緊急法改一改就得啦

快點共產我

其實咩國家都一定有法例變皇帝收晒所有野
只不過平時唔會用

人地正常國家用依D法例陣 唔會引起社會憂慮同恐共情緒
但香港呢? 一個逃犯條例都搞到香港反轉左
只有藍絲會同你講沒事兒 大家要繼續相信國家

Gphone 批口罩

勁共

但林奠係癲既, 所以佢會用

跟隨黨路線啦廣州都做緊

不嬲都可以
之前唔記得咩事啲人仲叫佢用

求其搵張A4字寫兩句CUP個印直接當法律就得 立法過程10秒鐘

Wiki部口罩機

19講完會中嫁wo

等緊啲大地主買AK比我地抗暴

屋企有幾個n95會唔會比政府拎去用

其實大部份國家都有條咁嘅例嘅

殺定唔殺

徵用屯公一班雞做 慰安婦？

係囉，台灣同中共咪做緊囉，口罩生產現在係國家統籌

推

係的
但死人冧樓都唔一定有資格用
而香港一用咗經濟一定玩撚完

尚方寶劍係有
但你亂鳩拎出黎劈人咪出事囉

再唔係緊急法做乜都得

屋企既口罩大鑊了

唔好笑人啦，廢事中回力標，依家香港咩都有可能

行動po
【絕地反擊－完全封關】214死線 215圍堵診所行動！

一個銀髮族，勝過千個連登仔

咁如果個政府係好嘅話條條文就真係有用嘅
只不過而家個政府奶共先驚

洗Q佢發現咩,common sense來，白痴仔咩都出post

叫啲藍絲貢獻自己間屋比政府啦

係就快啲，到今時今日個股市都唔跌，即係證明未夠仆街，我要攬炒！

中共或成最大贏家

香港d外資走未

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

Push

立法可以合法去搶人地財產。講出黎人不笑狗也吠
不如你話立法可以徵用人地條命俾國家啦

重點係要有補償

香港法律599章第8條第3款

少有少攞 大有大貪

藍屍點睇

mon post鄭：原來可以咁

夠膽打劫就係真攬炒

我怕打劫香港人都唔會真暴動

當日一用緊急法就已經打開左個Pandora box

班外資同local 超級富豪 唔當一回事
得誠哥有咁的遠見
全部等仆街啦

可惜好多黃絲都懶懶閒，俾晒時間你都唔搞番個離岸戶口......運動冷卻左，卻黎左個更大的疫症
有三萬人係背後的林鄭，根本聽日宣佈跟廣東徵用私人財產都唔出奇...

美國都有？

佢夠膽全香港攬炒

可能真係依幾年嘅事
大家有得走資好走啦

梗係得啦，再唔係用緊急法都得啦，你土也唔係淨係識笑廣州下？

香港人仲衰過廣州人
起碼班大陸人比人踩到上心口識還拖
香港人?

趁啲外資未走哂 快快手共左佢啦

所以美國開國元老立憲法令人民有擁槍權

10月果時已經講緊啦

要推比自私港豬睇

回！血！劍！

射落海都唔益支那港共

搵廁所水加屎加尿加口水先交出嚟

曱甴王有乜感想

等緊佢做呀
第一個奶野就係商家佬
跟住到中產
到時班中產仲會唔會繼續做港奴呢定係夠膽做反
好想睇下

正wor 屌7政府咁耐都唔用呢招

你話徵用公務員財產就話姐
班撚屌個個高薪又唔會被人炒

徵用新落成未入伙私樓做檢疫中心

我地要玩番魚蛋論 我地冇 狗都唔可以有

低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

不嬲有萬能緊急法

火炭

屌
根本不嬲都係咁
駛撚19發現咩

因為民選政府的權力係源自人民
用完人民不滿 下次唔洗選

都唔係新聞啦
電影成日都有警察（唔係黑警）拎委任證徵用市民架車去周圍撞

比上個特首搞完個電視牌
今次連部口罩機都唔放過 仲要等佢set埋個clean room 開始生產之後先充公

今獲正
spread比廢老 實大恐慌
全撚部禁錢走

緊急法

Signed

徵用公屋點補償香港人

呢啲post永遠都推唔起

香港獨立，唯一出路！

最危險係公屋

隔離post 仲有一對離地撚話公屋係政府嘅點解唔可以用

可以用遲吓私樓都可以用大家唔好出聲啦就得㗎啦

突然諗起啲警匪片會徵用民居查案

你的錢也是黨的

黨的錢是領導的

仲依幾年？下年都未必過到

你係咪想講今年都未必過到啊

屌，推

要被共產了